中國會唔會杯葛今年奧運

全場都係nike同adidas點打格仔呀?

照打格 啲韭菜當睇av咁反正都係日本

除非所有入場人仕打左國產武肺疫苗